二號世紀王算唔算蒙面超人中最有型

雖然唔知當唔當佢係蒙面超人, 但細個果陣真係好迷佢副甲

係咪亞視譯名

我叫開佢影月，睇標題完全唔知你講咩

Btw 佢當蒙面超人

果陣係亞視配音, 旁白係配做二號世紀王

RX我鐘意變身做黑金個款

同百式差唔多

唔太迷套動漫都會鍾意設定

BTW細個成日當左郭富城同男主角係同一個人

南光太郎好靚仔

Shadow moon 個名中二得黎型撚到

黑日 同 影月
2個都係超時時代

而家睇返都係型

隻隻game劇場版
都比人鞭屍

其實代代都好撚型